<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Homepage on Mapan</title><link>https://berbah.github.io/</link><description>Recent content in Homepage on Mapan</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 04 Aug 2020 19:13:24 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://berbah.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Insentif Makin Besar HANYA di Bulan Desember di Mapan Sayur!</title><link>https://berbah.github.io/promo/insentif-makin-besar-hanya-di-bulan-desember-di-mapan-sayur/</link><pubDate>Fri, 04 Dec 2020 07:40:02 +0000</pubDate><guid>https://berbah.github.io/promo/insentif-makin-besar-hanya-di-bulan-desember-di-mapan-sayur/</guid><description>Akhir tahun gini siapa sih yang nggak mau insentif yang makin besar? Pastinya mau kan MUM! Selama bulan Desember ini, setiap MUM yang melakukan transaksi di Mapan Sayur, MUM akan mendapatkan insentif sebesar:
8% untuk MUM area Jabodetabek (Sayurbox) 3% untuk MUM area non-Jabodetabek (Tanihub) Periode 1 – 31 Desember 2020 Menarik bukaan? Tunggu apalagi MUM, transaksi sekarang juga di Mapan Sayur sebanyak-banyaknya dan dapatkan Insentif spesial bulan Desember untukmu!</description></item><item><title>Yuk ikutan BEDAIN! Belajar Dapat Poin!</title><link>https://berbah.github.io/promo/yuk-ikutan-bedain-belajar-dapat-poin/</link><pubDate>Fri, 04 Dec 2020 06:03:38 +0000</pubDate><guid>https://berbah.github.io/promo/yuk-ikutan-bedain-belajar-dapat-poin/</guid><description>Semmangat pagi MUM! Ada yang spesial dari Komunitas Belajar di bulan Desember 2020 ini lho karena ada BEDAIN! Belajar Dapat Poin!
Program ini dibuat untuk meningkatkan motivasi dari MUM semua untuk mengikuti program belajar seperti mengisi kuis dan melaksanakan tugas dari Komunitas Belajar. Yuk simak syarat dan ketentuannya di bawah:
Di Komunitas Belajar, akan ada sesi belajar dengan KUIS pada tanggal 8 Des 2020 serta TUGAS pada tanggal 10 Des 2020.</description></item><item><title>MAPAN TOKO</title><link>https://berbah.github.io/layanan/toko/</link><pubDate>Wed, 21 Oct 2020 12:45:00 +0000</pubDate><guid>https://berbah.github.io/layanan/toko/</guid><description>APA ITU MAPAN TOKO
Layanan yang memungkinkan para Mitra Usaha punya toko dari rumah.
Punya Toko dari Rumah, Pasti Untung, Pasti Aman! #yangpasti-pastiaja
Tahu ga sih, kalau 60% pengeluaran rumah tangga keluarga Indonesia digunakan untuk kebutuhan sehari-hari?
Kini MUM bisa punya toko sendiri &amp;amp; dapetin untung yang pasti dengan jualan produk kebutuhan sehari-hari ke teman &amp;amp; tetanggamu dari Mapan.
Selain pasti untung, MUM juga pasti aman kalau jual produk sehari-hari dari Mapan yang terpercaya sejak tahun 2009.</description></item><item><title>History</title><link>https://berbah.github.io/media/history/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 21:56:35 +0700</pubDate><guid>https://berbah.github.io/media/history/</guid><description/></item><item><title>Awards and Achivements</title><link>https://berbah.github.io/media/awards-and-achivements/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 21:56:25 +0700</pubDate><guid>https://berbah.github.io/media/awards-and-achivements/</guid><description/></item><item><title>Press Release</title><link>https://berbah.github.io/media/press-release/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 21:56:03 +0700</pubDate><guid>https://berbah.github.io/media/press-release/</guid><description/></item><item><title>Press Kit</title><link>https://berbah.github.io/media/press-kit/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 21:55:36 +0700</pubDate><guid>https://berbah.github.io/media/press-kit/</guid><description/></item><item><title>Sayur</title><link>https://berbah.github.io/layanan/sayur/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 14:54:44 +0000</pubDate><guid>https://berbah.github.io/layanan/sayur/</guid><description>Apa itu Mapan Sayur?
Mapan Sayur adalah layanan untuk memudahkan Mitra Usaha Mapan berjualan sayur, buah, dan kebutuhan harian tanpa perlu keluar rumah.
Mapan bekerjasama dengan SayurBox untuk memenuhi kebutuhan harian sayuran dan buah-buahan segar dengan harga miring dan diantar langsung ke rumahmu.
Sebagai Mitra Usaha Mapan, kamu juga bisa mendapatkan insentif komisi tiap kali kamu bertransaksi di Mapan sayur!
Cara Kerja Mapan Sayur?
Mapan Sayur tersedia di aplikasi Mapan! Tinggal klik ikon Mapan Sayur di halaman utama Mapan dan kamu bisa langsung mulai belanja hemat untuk penuhi kebutuhan buah dan sayur.</description></item><item><title>Donasi</title><link>https://berbah.github.io/layanan/donasi/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 14:54:39 +0000</pubDate><guid>https://berbah.github.io/layanan/donasi/</guid><description>Apa Itu Mapan DonasiPlus Sebagai sebuah layanan yang baru hadir di tengah-tengah masyarakat, tentunya banyak yang bertanya apa itu Mapan DonasiPlus ? Apa bedanya dengan donasi pada umumnya? Apa saja keuntungan dari Mapan DonasiPlus? Bagaimana cara kerja layanan baru ini? Pertanyaan-pertanyaan ini merupakan pertanyaan yang sering ditemui saat memperkenalkan Mapan DonasiPlus.
Untuk menjawab secara singkat apa itu Mapan DonasiPlus dalam satu kalimat, kira-kira jawabannya seperti ini:
&amp;ldquo;Layanan donasi berbasis tolong-menolong agar peserta donasi dapat membantu dirinya sendiri dan peserta lain di seluruh Indonesia untuk memiliki dana darurat apabila terkena penyakit kritis.</description></item><item><title>Mapan Mart</title><link>https://berbah.github.io/layanan/mart/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 14:54:34 +0000</pubDate><guid>https://berbah.github.io/layanan/mart/</guid><description>Apa itu Mapan Mart Mapan Mart adalah layanan untuk memudahkan Mitra Usaha Mapan berjualan sembako dan kebutuhan rumah tangga lainnya.
Mapan bekerjasama dengan Blibli.com untuk memenuhi kebutuhan harian MUM cukup dengan satu aplikasi Mapan.
Cara Kerja Mapan Mart Mapan Mart tersedia di aplikasi Mapan! Tinggal klik ikon Mapan Mart di halaman utama Mapan dan kamu bisa langsung mulai belanja hemat.
Sebagai Mitra Usaha Mapan, kamu bisa tidak hanya penuhi kebutuhan kamu, tapi kebutuhan anggotamu juga.</description></item><item><title>Voucher</title><link>https://berbah.github.io/layanan/voucher/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 14:54:28 +0000</pubDate><guid>https://berbah.github.io/layanan/voucher/</guid><description>Apa itu Mapan Voucher?
Mapan Voucher menyediakan berbagai voucher diskon menarik yang tentunya bisa kamu sediakan untuk menambah penghasilan. Voucher ini bisa juga kamu pake sendiri untuk mencoba hal-hal baru sekaligus berhemat. Mapan Voucher, tambah penghasilan, hemat pengeluaran!
Cara Jualan Voucher Mapan
1. Pilih jenis voucher diskon yang diinginkan di halaman utama atau klik &amp;ldquo;Lihat Semua&amp;rdquo; untuk lihat voucher lainnya.
2. Tentukan jumlah voucher yang akan dibeli lalu klik &amp;ldquo;BELI VOUCHER&amp;rdquo;</description></item><item><title>Pulsa</title><link>https://berbah.github.io/layanan/pulsa/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 14:54:21 +0000</pubDate><guid>https://berbah.github.io/layanan/pulsa/</guid><description>Mapan Pulsa
Tambah penghasilan dari berjualan pulsa mulai dari pulsa reguler, paket data dan juga token listrik.
Apa itu Mapan Pulsa?
Mapan Pulsa menyediakan berbagai macam pilihan pulsa dengan harga menarik yang tentunya bisa kamu jual kembali untuk menambah penghasilan. Mapan Pulsa menyediakan pulsa mulai dari Rp.5.000-Rp.100.000 dan juga token listrik mulai dari Rp.20.000-Rp.200.000. Mapan Pulsa, modal terjangkau, tambah penghasilan!
Cara Jualan Mapan Pulsa
1. Pilih jenis Pulsa atau PLN Prabayar.</description></item><item><title>Arisan</title><link>https://berbah.github.io/layanan/arisan/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 14:53:08 +0000</pubDate><guid>https://berbah.github.io/layanan/arisan/</guid><description>Produk Arisan Mapan
Temukan berbagai produk berkualitas di Arisan mapan. Mapan menyediakan semua produk yang dibutuhkan untuk membantu kehidupan sehari hari, mulai dari peralatan rumah tangga, elektronik, gadgets, furnitur hingga peralatan tidur dan mandi
Katalog Arisan Mapan
Kamu juga bisa unduh katalog Arisan Mapan dan dibagikan ke semua anggota dan kerabatmu.
Sekarang katalog digital akan launching setiap minggu lho, pantengin terus supaya ga ketinggalan ada barang baru apa.
Dua keuntungan dengan mengunduh katalog yaitu kemudahan membaca tanpa tergantung koneksi internet dan lebih praktis dibawa dibandingkan katalog cetak.</description></item><item><title>FAQ</title><link>https://berbah.github.io/faq/</link><pubDate>Tue, 04 Aug 2020 19:13:24 +0000</pubDate><guid>https://berbah.github.io/faq/</guid><description>FAQ</description></item><item><title>About Us</title><link>https://berbah.github.io/about-us/</link><pubDate>Tue, 04 Aug 2020 18:56:22 +0000</pubDate><guid>https://berbah.github.io/about-us/</guid><description>Apa itu MAPAN? MAPAN adalah sebuah perusahaan berbasis komunitas digital di Indonesia yang memiliki misi untuk meningkatkan akses, derajat, dan pendapatan masyarakat Indonesia. Kami percaya teknologi bisa menyatukan kekuatan jutaan masyarakat Indonesia untuk saling bekerja sama dengan menjual dan membeli berbagai produk dan layanan terjangkau yang dapat meningkatkan kualitas hidup masyarakat Indonesia.
Kami juga turut memberdayakan masyarakat untuk bisa dapat penghasilan melalui produk dan layanan mulai dari Mapan Sayur, Mapan Pulsa, Mapan Mart, Mapan Voucher, Mapan Arisan, hingga Mapan Donasi Plus.</description></item><item><title>Career</title><link>https://berbah.github.io/career/</link><pubDate>Tue, 04 Aug 2020 18:56:22 +0000</pubDate><guid>https://berbah.github.io/career/</guid><description>career</description></item><item><title>Contact Us</title><link>https://berbah.github.io/contact-us/</link><pubDate>Tue, 04 Aug 2020 18:56:22 +0000</pubDate><guid>https://berbah.github.io/contact-us/</guid><description>contact us</description></item><item><title>Partnership</title><link>https://berbah.github.io/partnership/</link><pubDate>Tue, 04 Aug 2020 18:56:22 +0000</pubDate><guid>https://berbah.github.io/partnership/</guid><description>partnership</description></item></channel></rss>