<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Mart on Mapan</title><link>https://berbah.github.io/promos/mart/</link><description>Recent content in Mart on Mapan</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 27 Sep 2020 04:45:21 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://berbah.github.io/promos/mart/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kesempatan terbatas potongan harga 5% untuk pembelian pertama di kategori bliblimart hanya di Mapan Mart!</title><link>https://berbah.github.io/promo/kesempatan-terbatas-potongan-harga-5-untuk-pembelian-pertama-di-kategori-bliblimart-hanya-di-mapan-mart/</link><pubDate>Fri, 04 Dec 2020 07:44:14 +0000</pubDate><guid>https://berbah.github.io/promo/kesempatan-terbatas-potongan-harga-5-untuk-pembelian-pertama-di-kategori-bliblimart-hanya-di-mapan-mart/</guid><description>Buruan Raih kesempatan terbatasnya MUM buat dapetin potongan harga 5% untuk pembelian pertama di kategori BliBli Mart yang hanya ada di Aplikasi Mapan Mart. Lumayan kan bisa hemat sedikit dengan potongannya hihi
Kepo mom sama vouchernya kaya gimana? Nih, detail promonya simak yuk:
Periode 1 – 31 Desember 2020 kode: BLIMAPANMART5 Kategori: BlibliMart Skema: Diskon 5% Maksimal IDR 10.000,- tidak ada min purchase Kuota: 200 Kecuali: Semua jenis susu formula dan minyak goreng, dan produk 21+, Aneka Kopi, dan Popok Bayi &amp;amp; Anak, Kecap Berlaku untuk pembelian pertama kali / pengguna baru Tunggu apalagi?</description></item><item><title>Pemenang Undian Arisan Akhir Tahun 2020</title><link>https://berbah.github.io/promo/pemenang-undian-arisan-akhir-tahun-2020/</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 20:32:17 +0700</pubDate><guid>https://berbah.github.io/promo/pemenang-undian-arisan-akhir-tahun-2020/</guid><description>Penawaran promo pada Watsons Crazy 8.8 Shopathon yang bisa dinikmati seperti diskon sampai dengan 88%, all item dengan harga 88ribu, special bundling (buy 2 pay 1, buy 8 pay 4, dan seterusnya) hingga flash deal harga spesial hanya Rp.8 khusus pada 8 Agustus 2020 jam 12 siang.
Selain itu, Watsons menyediakan produk-produk favorit yang sedang tren seperti merk Cetaphil, Maybelline, Garnier, Wardah, Emina, Crystallure, Instaperfect, Senka, Nivea dan masih banyak lagi dengan gratis ongkir untuk minimum pembelanjaan Rp75 ribu khusus member dan Rp150 ribu non member.</description></item></channel></rss>